美女與野獸背後的意義

野獸其實不是重點
野獸擁有古堡(等同現時的豪宅)和擁有名貴的東西(即是有錢)
如果野獸又無豪宅, 又無錢, 只是一個住山洞的流浪獸, 故事會發生嗎?

又掉轉來講, 如果美女, 不是美女. 怪獸會選擇她嗎?

根本這個迪士尼告訴大家, 一切都很現實
男方要有樓有錢, 女方要靚
說到底, 呢個只係一個條件交易, 而不是愛情

從來世界都係咁
係從來

為什麼不可以是醜女與野獸

甚至是醜女與怪獸, 醜女與異形

講到底, 就係條件交易

駁唔到...

其實可能係人獸交

野獸本身係王子黎架

有時, 看超人拯救地球

為什麼不可以是殘疾人仕感化地球入侵者之進化版異形

咪一撚樣, 即係件港女, 諗住博埋野獸變番王子, 賺到盡
如果唔變番王子, 都起碼有錢有樓渣手, 無得輸

進可攻退可守

仲要仆街到賣左個老豆去大富豪

Yes,即使個美女有口臭都冇所謂

醜女與野獸==>史力加, 好正

岩呀屌
你試下換個黑人版妙麗 睇下野獸仲會唔會玩人獸交

白雪公主, 等同戀屍
灰公主, 等同腳膠

完全不明白為什麼迪士尼的卡通會映影出來

有樓有錢

人獸都玩, 有什麼所謂

如果怪獸變回王子, 仲可以成為王后

結論, 點都係贏

不過怪獸都係貪美女者, 整個心地好既醜女, 怪獸會看得上眼嗎

我淨係知白雪公主話我知七個loser嘅愛都比唔上靚仔嘅一個kiss

灰公主

咪就係
無睇過史力嘉？

根心蒂固

用五隻雞就可以換到老豆

之前睇過話如果灰姑娘隻鞋係禁perfect match 嘅話點解會甩

機心好重

迪迪尼啲片咁多人睇 對細路仔既影響力 你懂的

史力嫂本身都係靚女公主

十套先有一套
即係現實中 萬中無一嘅例子

樂觀SIR

迪士尼不嬲都一係王子一係公主啦

雞

仲有燒鵝

可以
不過冇人會睇

幾多年前

咁正常喎 我覺得咁樣反而係好正面

起碼女既要知道努力扮靚 提高學識 修養 而唔係自暴自棄由自己肥核核突突咁

男既努力工作搵錢 而唔係怨點解女神要貪錢 or 自己懷才不遇 等等

提出話咩個故事主角唔係醜男醜女果d跟本錯哂

你會唔會鍾意肥婆醜女先？答案係唔會

你問個靚女會唔會鍾意窮仔？答案都係唔會

咁你一邊接受唔到肥婆醜女 但又要人接受你窮係講唔通

公平咩

油頭窮毒撚嘅悲哀

美女與野獸 唔係一直都講緊依個寓意咩

鐘樓駝俠點計先

最近FB有人翻炒嘛

岩啊，所以女人就真係男人用錢買返來既玩具

係咪淨係得努力同懶惰兩條路 冇中間 你嘅世界入面冇普通人

家陣唔係一般人搭一般人 係極好package配極好package

一開始咪問咁若果野獸只係住山洞 重會唔會有美女？
我夠膽答就算唔係山洞 係一間正常但普通嘅屋 都唔會有女睇得上

竹門對竹門 好正常呀
普通人咪搵返普通人伴侶囉 完

Belle 係窮家女
隻野獸係王子
邊忽竹門對竹門

條女平民嚟咋喎

得個樣㗎咋臭雞

原作個結局好似係冚家剷

如果係有錢醜女同無錢美男
會唔會有人睇

所以港女咁中意睇 覺得係自己o既倒影

最鐘意睇呢套

所以個女仔係鐘意弓箭隊長而唔係駝俠

迪士尼有邊個主角唔係有錢靚仔配靚女

原結局背中多箭慘死

所以個故事好寫實囉

winnie the pool

唔通肥矮柒窮配心地好有錢靚女之類咁離地咩，跟本迪士尼賣點係夢想夢幻魔幻嘅公司，出美女與野獸之類主題係合情合理，觀眾要明白夢想與現實嘅分別，小心好似港女咁搞錯曬

FROZEN
TANGLED

咁青蛙王子呢？

丁滿與彭彭

白雪公主不多 認命扮矮人的有太多個

一睇topic我剩係諗起d咸濕漫畫獸人X女角既場面

係因為佢見到野獸內心既善良！！！！

樓主打開左真理之門

其實好似正常人咁但有奇遇

最鍾意宮奇駿既作品

錯

呀拉丁你個仆街小偷仲食人隻豬仲做埋王子，現實就係咁無天理

係咁現實嫁啦
但更現實既係,
如果果個係醜女或者肥婆,
你都唔會睇啦

睇史力加先有意義

佢應該係唯一套，但佢成套野基本上都反童話咁做，又幾好笑

咪又撚係王子

迪士尼不嬲係公主病既主腦

史力加唔係迪士尼架

屎力加都唔係迪士尼
不過好睇好多

聽講老豆係想去大富豪 佢去既係中國城

八兩金加恩宜做主角拍電影你都唔撚睇啦，多鳩餘

王子一腳踏N船

所以好寫實 有錢有得玩女

普通人咪配返普通人囉
有乜問題？

男無樓無錢，但想娶個樣靚身材正老婆？
女嘅又肥又樣衰，但想嫁個有錢佬唔洗做？
你咁想有個完美伴侶，不如努力增值自己
唔好自己無樣好，就幻想有個靚女會同你一齊捱

女權：物化女性

泰山

呢個價值觀咪現實世界帶俾你囉
有錢咪有女 樣靚咪有仔
無錢要努力搵錢 無樣就減肥整容 咁就會有另一半
一齊之後無曬錢 條女就俾帽條仔
一齊之後變肥咗 條仔就飛咗條女
但點解唔係大家兩情相悅 內心嗰種審美唔重要？
所以咪一打打港女出現

內在美 係香港買少見少

女人價值得個樣

所以好鐘意Lisa
唔洗靠男人嘅動畫

真係同一個王子😓

呢d故事都係以前普世價值觀
灰姑娘咪又係咁

講到底，d女個個要王子

講到尾連登仔只係一班廢青垃圾酸酸酸

亞拉丁有神燈 即係現實中MK仔中左六合彩 冇得輸

咁咪做人無動力囉，一得米就放hea
一開始靚女，溝左個男仔就放hea 變大肥婆都唔飛得？
係咪一拍拖就一定要結婚，對方變差都唔可以分手？

內心無話唔重要，都係條件之一
都係嗰句，你有條件，咪可以揀返個有條件囉
你係普通人，咪同返普通人兩情相悅囉，無人反對
但唔好幻想妙麗會同你個普通人兩情相悅，因為人地好有條件，有好多選擇，可以揀個好嘅黎兩情相悅

醜小鴨能成為天鵝，是因為牠天生就是天鵝，並不是因為牠努力

不嬲d 童話都係呃鳩人架啦

貝兒貪隻人獸有錢
灰姑娘貪王子有錢有地位幫佢脫貧
睡公主人地唔係貪佢靚邊撚到會救醒佢

仲有美人魚見到王子出哂水，唔理老豆講，不顧一切要變人，唔認同自己種族

好多韓劇都係咁

條條女都係搵王子

公主搵王子，平民女搵王子

迪士尼食屎啦

都係宮奇駿先好

例如天空之城
男主角係工人個仔，仲要矮
女主角係養牛妹，唔算靚

迪士尼改編格林童話比小朋友睇, 原著根本就係黑暗
白雪公主原著好似係有同小矮人s 仆野